【永續沙卡】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCXCII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

[red]七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Head coach Unai Emery said: “I’m delighted that Granit has extended his contract with us. He’s an important member of the squad and is still young so will be able to develop even more. I hope he has a successful World Cup with Switzerland and comes back fit and ready for the new season.”

［red］

Granit Xhaka signs new contract

Grant Xhaka has signed a new long-term contract with the club.

愈睇愈眼訓

X朗續約猶如簽左新防中

唔使買人了

藍斯有消息未

The 25-year-old midfielder featured in all 38 Premier League matches last season, starting 37 and making one appearance from the bench.

全勤王

而家續約快手左
好事黎

施華pro?

踢左一年咁快續

可以賣貴啲

白韋拉J得出未？

兩年

下次先
nier就爆機想爆埋佢

兩場波入得一球

悶到仆街

希望陣間西葡唔係咁

踢得差果D就咁快續
踢得好果D就唔撚續/拖到最後一年先慢慢傾

牙朗戴帽

絕殺

燈jor

原來OG

橙 全國罪人

亞洲最強

仲衰過哥倫比亞果時果球

往死裡打

x朗 ozil 美羊 mk, 打快反呢個牌面期實好屈機
但爺爺時期就係圍住猜波發揮唔到，希望今季有改變

伊朗係亞洲一哥

日韓今屆應該都收晒皮

Portugal XI - Patricio, Cedric, Pepe, Fonte, Guerreiro, Carvalho, Moutinho, Fernandes, B.Silva, Guedes, Ronaldo. #POR

Spain XI - De Gea, Nacho, Pique, Ramos, Alba, Busquets, Koke, Silva, Isco, Iniesta, Costa. #ESP

邊隊比你玩快反

牙朗

西班牙淨係除左正前鋒之外，個個位都勁過葡提子

點都要有torreira呢種數據既人先反到

屌 要搵bar睇 巧貴牙

Long long bb

出小白=已經用咗一個換人名額換佢

Yes la 應該出Asensio

食屎西班牙10年踢走荷蘭

好快冇氣
又唔係06拖舟果種無可取代 冇必要正選掛

一定踢唔足全場

敬老牙

放棄控球，減小參與進攻人數，已經會多左好多快反機會

同埋有必要出451咩

你對住摩狗你比個波佢 佢都係縮係後面冇位比你打

好想睇西狗連續兩屆仆街

其實最緊要轉守為攻果下快

托黎拉

咁人地下遊都係會縮哂
不過有牙羊應該好好多

個中場...
唔知點解要咁出

除咗iniesta 其他都算正路啦

Martins 後備 唔比阿狗睇版

新jerb

拉莫斯 碧基 聯手制服牙朗

制服牙朗
J咗

Lichtsteiner: 'I hope to help Granit become bigger and bigger'

屌

有冇人有一陣sopcast link??

你冇電視睇?

Costa踢法好唔襯西班牙

原來有直播
柒咗

自從入左xhaka, 阿狗開始越黎越撚西

RIP

世界大戰抹黑宇宙了

亂up 24

有viu都求link

嘉殷對腳

夢遺正選😱???

喜般

艾巴牙?

The 25-year-old midfielder featured in all 38 Premier League matches last season, starting 37 and making one appearance from the bench.
真係唔會傷

有kayan做女朋友短幾年命都濟

有葦如講，今場應該好好多

呢個真 自爆反雲

Spain XI - De Gea, Nacho, Pique, Ramos, Alba, Busquets, Koke, Silva, Isco, Iniesta, Costa. #ESP

拿祖係鍠果個喎

卡華積呢？

起身

雲加

未傷好掛

Sor

今年Nike係咪冇廣告

屌好眼訓
早知訓陣先

訓左3個鐘

呢場會好睇好多

明燈王拿樸迪

講真唔信拉莫斯同牙朗無心病 呢場清算對方

酒吧睇波

u on9?

1. 巴西冠軍 @4.75 $500
2. 尼馬神射手 @7.50 $300
3. 沙地阿拉伯 （+1/+1.5）@1.84 $400❌
4. 烏拉圭 （-0.5/-1）@1.72 $600 ✅
5. 烏拉圭 （-1）@1.90 $300 走
6. 伊朗（0/+0.5）@1.89 $300 ✅
7. 伊朗（0/+0.5）@1.96 $200 ✅
8. 那一件事會首先發生在 大衛施華 (西班牙) 身上? 上述事件沒有發生 @2.15 $
9. 西班牙（0/-0.5） @1.72 $

西班牙國歌無歌詞?

冇人唱嘅

西班牙咩陣黎

西撚無心機

12碼

快到

Pk

笑4 拿祖

咁快

叫班加泰人唱咩

十二碼

拿子要豬錢了

牙朗又carry

入左

3分鐘

同頭幾場唔同level

c朗

又插水

開薯片先

拿祖助攻牙朗

朗

球王牙朗

揀比比鳥好過啦

中左腳 鬼叫收唔切

阿朗最後一屆了

Azp

牙朗幾fit

明陰你架c7

拎埋世界杯就大滿冠了

nacho都叫收腳啦

輸經驗

未拎過歐霸唔計

牌面上好難了

VAR都出動了 無得話插水了

西班牙入局咁慢

頂多叫黑馬

牙朗笑柒拿祖
更衣室出事了

想睇牙朗封王
美c迷死狗個樣

係咁陰人 衝埋你度放軟個人 feel到hi到腳毛都跌

想知到時花迷可以j啲咩

R,國杯咪又係黑馬，照拎

viu個網做乜鳩呀

nacho cls

佢都走啦,佩雷斯唔幫佢比錢ma

萬年亞軍你估容易牙

無得拗了 的確係12碼

施華差啲

想睇guedes有冇料到

係12 唔駛拗 俾人陰到係經驗不足

夢遺會唔會一分鐘都未踢就要返倫敦

9成

西班牙又想提早出局牙

入到淘汰賽更加無機會出啦

可能贏埋世界盃都無踢過1分鐘

Tmr玩馬？

打包到william同martins就好了

唔比牙朗

牙朗真係唔差

唔揀比狗抵死

比狗應該係俾人直接跑過單刀

牙朗好fit 但宜家係咪唔識射罰波
睇親都射人牆

沙加好波

提子中堅仲係比比
踢左幾多年

10球得一球過到人牆中龍

guxxx好廢

直接射啦 控

牙朗傳得靚
條友控到

On9

反擊勁快

牙朗今場sharp到

牙朗真係好撚fit

兩球了
牙朗後場殺上去閪班牙無一個追到

哥斯達

係傳比牙朗條友靚

dc9

勁到

個Guedes廢撚到
之前仲有咁多人吹奏

沙皮

Diu

哥狗勁到 同牙狗果球一樣

沙皮個人表演

dc狗一個撚晒

車狗真係超級大傻仔

Yes

沙皮屈撚到

車仔放dc真係好撚on9

沙皮狗

沙皮狗咁撚勁

沙皮狗痴撚線

真係好廢

為左干地放棄dc9

廢過閪 nelson都勁過佢

干地on9

真係勁到癲

哥狗勁到

一俾個波沙皮自己搞掂

西班牙真係打哥狗一個

反cup

沙皮唔紅仲要入埋

Isco

原來未入

Easy go差啲

越位

有goal line tech其實唔會走甩

咁都唔foul

場波高質

一隊波有全能前鋒贏撚左一半
Dc,利雲，以前既rvp, so9

對比頭兩場

一句講哂 比比抵撚死

沙皮勁到

其實要foul 開踭

星期六跑？

場波幾好睇
對攻

一下批落屁屁到

唔跑呀 陪女

dc9 d小動作球證不嬲都睇唔到

西班牙狗

但比比個反應好肉酸

spain又係唔識守防反

唔打假九已經好大進步

有dc9咪唔洗假九

西班牙有條友岩岩做VAR個手勢應該要比黃牌

肉酸還肉酸 咁開踭好難唔犯規

睇完VAR都覺得冇野

唔比球員提var？

唔俾劃電視機

第一場果時d旁述有講，對住球證做VAR手勢就可以比黃牌

會拎黃

黑
Btw今場都吹得幾緊

基捷斯有無浪費咗三個反擊

呢到之前有人吹奏

我無

咁出面都有人吹奏佢既

岩岩有下牙朗回中間，佢可以即射

提子半場都過唔到

曾蛇

主打防反

班提子個勢頹晒

西班牙真心猜得好勁
睇住黎食

俾件廢物反到咁

人腳上真係靠屈牙朗

比比就嚟唔掂

但又唔識斬波...明明最屈係個頭

比比

蒙牛 自然力量 天生要強

比比呢下 cls睇到都覺得痛

Boot都變形 cls

Isco好撚勁

用5000萬磅買isco返黎好嗎 好9勁

話晒都前歐洲金童

鍠：50m?傻撚左？

又係牙朗

Ddg

阿朗

迪基亞

goal

C朗痴撚線

Dgg

迪基亞派膠

半場和又有機😝😝😝

黃毓民

成個Karius咁

牙朗痴撚線

一個機會

牛油手

degea

迪基亞都派膠

一樣 你老母ddg

150可以諗諗

迪雞啊

果然係弱隊出鋼龍
鋼龍得9閒就派膠

好撚稀有

敵基亞派膠

想去鍠咪出聲囉

笑到班死痢狗

邊估到係ddg派膠

諗起上屆卡斯拿斯啲蝦碌

垃圾黎

多得拿祖同DDG

我朗真心勁

屌你老母葉鴻輝你都係收聲啦 把聲死老母咁

迪基亞垃撚圾

華斯基斯

😂🤣 得7000萬磅用咋 係出呢個價啦

新類型球皇

Isco咁後生 億半都值啦

唯有神龍做乜9話...???

鍠狗仲j唔j

d痢狗出黎吠

有神龍有神龍褲穿窿

摩佬時代雲加好似出過3000幾萬磅想買佢
好彩買唔到 唔係又變左藍斯

買Alisson喎

迪基亞廢到

見到係阿狗開post

老老豆豆佢個腦仲未開哂竅 有時都死去
如果老野教死撚硬啦 咁錫

禾刀有開

以前好似黑洞嚟
果陣嚟俾雲加教就變一世黑洞

谷左幾耐呀 陰公

黎到要踢歐霸
真係執返身彩

神龍

岩岩比人hack左，個post唔係我開

聖基亞係咪腦震盪呀

OOO>DDG

狗會個節制博彩廣告
只係叫人唔買外圍

條女

太矮

Yes, 17妹都唔係你屌，有人hack左你個腦

馬會唔會走數呀

喜般bb 捧西班牙，會唔會唔開針

仲要識睇波

同節制賭博有乜關係

捧阿狗d 囡唔差
利申識唔到

迪基亞體系龍門

睇下半場見唔見到馬田斯

Sasa請到阿朗賣廣告

CR7呀
sasa獨家代言

金嗓子都請到卡卡啦

見到迪基亞咁派膠先擔心，皇馬買佢既機會又細左
係球會佢又唔會犯咁既錯

皇馬放棄左啦

蒙牛係咁播

degea!!

後衛太勁發揮唔到

曾偉忠啲廢話多到

有冇人食住m 記雞堡看

小白回晒塘

個講波佬成日分唔到c華同小白

有d懷念10年個天罡北斗陣

可能因為C華依家都光頭

2個都無頭髮

14都係踢得唔好

死球戰術

又入，轟

痴撚線

又DC狗

爺爺都係輸俾佢

車狗前年個英超都係dc9屈番黎

影帝真係好撚勁

反杯

你夏有佢咁勁就好

哇

嘩

拿祖

靚波

好撚好睇

四十多碼，右腳腳面拉弓

腳面片埋去

有無咁勁

提子

無俾人大炒算係咁

Isco勁到

點解葡萄牙唔揀蘭尼
根本要靠佢carry

鍠唔識用

應該有martins睇

邊度唔識...

成日bench

牙朗仲嬲緊

出martins爆啦

提子d防守

轟迷睇到有乜感覺

成班屌緊干爹

西班牙中場真係屈到
傳波好準又小組組織得勁靚

提子個14號黑鬼 唔跑唔追唔進攻

大家丁左好多年既黑卡華奴

做乜換dc狗

要防守果陣佢就企出去

廢到傻

No Monreal

提子個14號 散步仲hea過美斯

個球證支雞都幾幫西班牙

球王

牙朗勁到

屌你老母牙朗勁撚到

癡撚線好似當年個廣告成真咁

第一場就戴帽

神一樣

C朗罰球好撚靚

碧基

仲要係罰球

罰球先係佢果範

牙朗真係痴撚左線

牙朗33歲cls

成季留力踢世界盃

示範點carry成隊波

換走DC狗真係最ON9

但佢好耐無入過 成日射人牆

傷

好似睇佢49000d罰球咁

訓多4個鐘起身返工

阿朗
不枉我係阿皇迷

雜種狗

牙朗一個打晒

卡華奴come ars la diu

廢到

Cap左

Aspas 入黎之後變左失蹤人口

勁過你

係呀 我認
但我愛阿多

西班牙今場好撚似阿狗

中東波好撚鐘意插水

連續十幾場有波入都叫留力

佢中場牙叔會點 兩個睇到球迷爆血管

C朗射之前個眼神真係好撚有決心

講真
牙朗>>>>>>>>>>梅西

未射已經feel到會入

邱高埋條褲 痴撚線好似機戰出大技咁

幾好波都無用，彈出又彈入

梅西始終係小花only

後面架車

小花

藍色戰車

今屆四場幾似前屆英超，場場絕殺

邊度似
西班牙個中場屈機到

差啲俾西狗鳩猜到完場

一比西班牙猜順左就仆街

Leno 咁多柒嘢既

皇阿fans +1

英國bar 啲氣氛正到 啲鬼佬會逗你傾計吹水

我頭先係lisbon d bar到睇
啲人癲到

佢地有無飲大左做racist野

C朗勁撚到

邊位巴打CLS將間屋整咁多阿仙奴 雖然好靚 但真心覺得好痴線

邊個後生龍唔使交學費

skysport話美麗爸b label沙加做important player

不過洲際國家盃其實好多德國球員都好水貨feel
迪斯拿,哥利斯卡呢啲唔係都打得好

diu瞓著左先嚟一場3-3好波

個鬧鐘無撚用既dklm

精彩到

睇精華未 絕和果下我叫左出黎

有無返六日既手吹

我同個frd你眼望我眼，叫都叫唔出聲

射罰球前我諗起美欺決賽飛機果球

禾
所以先諗住瞓陣先睇雙牙
來生不做工程狗

就係睇精華都叫出聲 想像唔到睇live有幾興奮
班fd係咁call我都無醒到diu

我個frd未射係到講：入左佢就真係英雄喇

跟住

雜種都咁自豪講出聲

直落啦傻閪，點會起到身架，
我睇十幾年波唯一一次較鬧鐘起到身就係上屆決賽

明明平時睇阿狗d半夜西波都起到

頭兩日賽事都多波入，正

Unai Emery:
“I’m delighted that Granit has extended his contract with us. He’s an important member of the squad and is still young so will be able to develop even more. I hope he has a successful World Cup with Switzerland and comes back fit and ready for the new season.”

真核
快啲岀局返黎練波啦

點解唔去俄羅斯搵txxxxx簽約啫

搭咗兩日飛機去了

林狗又高興了

出面有個POST 吹奏佢既

其實又唔差既，不過hea d lor

入去睇嘅話會覺得似笑佢多啲

踢到維園阿伯咁hea cls

應該簽左啦
未官宣姐

跑動唔夠,需要多個純防中住佢

睇佢踢sporting 好勤力架喎

險簽左

琴晚Martins 有冇岀？

冇

係就好 依狗可以全力搞Leno
世盃完再搞埋martins

烏龜個個尋晚踢左好短時間，但唔算太好丁

more or mum

好眼訓呀

訓啦! 今晚6點先踢

琴晚轉左踢法，主要逗返住個位

其實佢琴晚踢得好有紀律

好過你條廢鳩死衝爛衝

斷完頸之後茅衝過啦清

高汁會然

一場波睇到教練重要性
小白唔換 去換沙皮狗

小白換咗嘅，不過佢連正選都唔應該有

???

正常人都唔會收沙皮啦
佢個腦裝屎

葡萄牙好似淨係打個黑人防中同C朗咁
C朗最撚慘次次去到17號都斷咁濟

Sorry我講得唔清楚
係咁遲換先岩

黑人防中 琴晚超hea

17號應該太緊張
唔識做決定

唔係牙朗carry分分鐘葡萄牙豬左
唔係西班牙教練廢
係牙朗太勁

可能諗住搵第二個前鋒入黎哨下掛
但係Aspas除左岩岩入黎射左球
跟住都冇咩影

大麻咁既質素

著得17號既都係…

搶點能力未夠班

一個人頂住成個前場會好攰，應該都係諗住比佢抖下，猜完場，點知一球就收你皮

阿狗都對佢有興趣

沙皮狗真係勁
同上屆格格不入咁差好遠

Isco上腳真係太多...

返馬體進化左 踢得好過踢轟仔

個戰術都唔同

緊張姐 佢踢華西都幾撚勁下

阿狗對個個都有興趣

大麻國家隊表現完勝佢
大麻玩弄美欺隊亞軍庭
牙朗應該寧願要大麻都唔要佢

國家隊同球會差好遠
識踢國家又未必識踢球會
兩個踢法都唔同
一個偏前鋒
一個偏中場

迷基 第一次召集

有冇手足有睇隔離台個post
肥婆減肥個個
終於追曬笑到我仆街

Link 呢

一直都在

[百屌成材]肥婆減肥日記

垃圾

成班假阿，支持隻25，垃圾

散左喇？

有無ching知1819主場邊到有

酋長球場

arsenaldirect

6點有世界盃睇 普京好波

法國唔給面爺爺

唔選拿卡

一路走來 始終迷基

其實冇機會

拿卡冇樣精 好難選佢

Walk in邊到有

法國好似冇哂阿狗

嗯

Why

食左17碎？

曼城好似正選十一個有十個去左俄羅斯，唔知佢地有冇得請假到九月
相反我地隊波就得三四個去俄羅斯。

已經英超真係俾足面阿仙奴

與任何第三者無關，性格不合，多謝

返去玩鍊金術啦

邊個提出

佢

y ar

比兩兄弟搞到揾唔到食

一個月後就新女

分組賽出局個班，應該趕得切頭場

我都睇到r哂頭
一個月分完手就換畫
咁鍾意極都有限
咁快放得低

好正

名

咪住，波多野姐姐？

princejoyce

今晚支持

牙宜唔係拎黎J架囉

因為唔同U?

姐姐

羅賓play5play pro牙？

大波妹連林g0都唔識

其實我都feel到佢想講

羅賓條仆街...

=.=

據意大利媒體報導，阿仙奴醫療團隊已經在俄羅斯為托雷拉進行體檢以及完成簽約，他將在世界杯結束前成為阿仙奴球員。另外，根據阿仙奴內部的消息人士KM透露，主帥Emery已經批準了托雷拉的簽約

無限24小時

岩岩坐時光機返黎 美欺大四喜贏冰島

屌你老母之收工未？

算啦 女人都係g黎
唔洗太上心

佢有權唔批准架咩

查子唔好打咁多j

咁撚柒買作客算啦

Thx

一個mk唔洗咁傷心
你過多幾日就屌埋第2條女啦

莫雷拉

敗走日本

咁咪好囉，攞返正牌食女

唔想食女

搵番17碎妹妹食住快餐先LO

55

信你一日

真心唔想

一直迷基

迷基心不死

迷基=迷雲

吊你牙…

屌你 雲膠條廢老點樣冷落我基你記唔記得

住烏做後備殺手更勁

你地出面開個法包討論區啦

屌得好

迷普

有冇pro

3:30 OK

你地出面開個德腸討論區啦

今晚撐和脾

.....星期六都番工

傳咗幾年嘅w. 卡華路今年免費

點解反而冇消息

有烏拉圭仔

要埋佢啦 反正奶想走

有AMN了

要哂三個啦，三個都好野黎

薩卡續左約 反口唔要龜仔了

今晚要登基了

Roma want Arsenal target Bernd Leno to replace ‘Liverpool bound’ Alisson Becker

Roma are ready to hijack Arsenal’s bid for goalkeeper Bernd Leno as they fear Alisson Becker will leave for Liverpool or Real Madrid.

支持義和b

ok

咁又冇嘅
不過打起上嚟禾呢啲米三仔應該唔夠打

有冇溝鬼妹

佢屌左

大陸子

me都ok

邊位手足呀

有呀
上次講食fish and chips 我話要cod 佢好似有啲面紅 衰妹笑我啲口音

William Cavalho 幾巧波呀
Welcome to Arsenal

佢系咪聽錯左你話要cock

當年細梅世盃都打得幾好
黎左阿就愈打愈沈
到而家好似連國家隊都入唔番

雖然話佢係冠軍成員但係我記得佢出咗唔知有冇一場
個別例子 唔計

其實阿狗執好後防都夠
阿狗年年都係咁 執靚前面就到後防柒
好啦後防柒執好啦又到龍 硬係有一樣柒

當年好似冇諗住選佢？好似係萊斯突然傷咗佢先有份

點會, 位置唔同

Germany name provisional 30-man World Cup squad

Goalkeepers: Manuel Neuer (Bayern Munich), Roman Weidenfeller (Borussia Dortmund), Ron-Robert Zieler (Hannover 96)

Defenders: Jerome Boateng (Bayern Munich), Erik Durm (Borussia Dortmund), Kevin Grosskreutz (Borussia Dortmund), Benedikt Howedes (Schalke 04), Mats Hummels (Borussia Dortmund), Marcell Jansen (Hamburger SV), Philipp Lahm (Bayern Munich), Per Mertesacker (Arsenal), Shkodran Mustafi (Sampdoria), Marcel Schmelzer (Borussia Dortmund)

Midfielders: Lars Bender (Bayer Leverkusen), Julian Draxler (Schalke 04), Mario Goetze (Bayern Munich), Leon Goretzka (Schalke 04), Sami Khedira (Real Madrid), Christoph Kramer (Borussia Monchengladbach), Toni Kroos (Bayern Munich), Max Meyer (Schalke 04), Thomas Mueller (Bayern Munich), Mesut Ozil (Arsenal), Bastian Schweinsteiger (Bayern Munich)

Forwards: Miroslav Klose (Lazio), Lukas Podolski (Arsenal), Marco Reus (Borussia Dortmund), Andre Scheurrle (Chelsea), Kevin Volland (1899 Hoffenheim)

其實唔一定要選位置一樣嘅 我記得真係臨時選多個後衛

Marco Reus has been ruled out of the World Cup after suffering an ankle injury in Germany's 6-1 friendly win over Armenia.

The Borussia Dortmund midfielder, 25, sustained a partial tear of an ankle ligament and is expected to be out for six or seven weeks.

"For him and for us this is extremely regrettable," said Germany coach Joachim Low.

Sampdoria's former Everton defender Shkodran Mustafi has replaced Reus.

Reus's withdrawal is a major blow to Germany's World Cup preparations, with Bayer Leverkusen midfielder Lars Bender already ruled out with a thigh injury.

But despite losing another midfielder, Low has decided to call up defender Mustafi, who was at Goodison between 2009 and 2011 but made only one substitute appearance before moving to Italy.

"It is not about us replacing Marco Reus one on one," said Low.

"Our quality in the position behind the strikers is very high. We have Lukas Podolski, Andre Schurrle, Mario Gotze, Thomas Muller, Mesut Ozil, Julian Draxler and Toni Kroos to give us plenty of alternatives.

"That's why we decided for another option for the defensive area. Shkodran impressed us in training camp, he's fit, we have confidence in him."

我仲記得萊斯原本係著21號，俾細梅拎咗

Pro狗呢

好撚串喎手足

依家開

我都打陣

服務業無得抖

ptbf

今場我個人仔係咁比人撞飛

好耐冇贏過

洗唔洗轉返位

試多場

屌,完半場前條友跑唔郁

rubbish

都有2助攻

波追人

靠我carry條中場

你先係四球

我負責拉空

我負責出波

Pro狗

德國

拉空

原來跌左落d3

雲奴

屌你老母雲奴

推橫draw佢十二碼牙嘛

最後關頭唔敢咁高章

唔好意思 重手左😅

唔係咁易架

想join

下次等我draw
雖然我隻人未必追到球波

大家都唔禁睇你個世紀miss

新羅寶

人地迫就甩快啲啦

典守牙

EA

踢空氣

打多場off了

me2
要買餸

有冇手足G個pavard 何許人也牙

踢史特加

睇我廠神鋒

仲有45mins

成班濕鳩

無牙基

說好的必然正選呢

係我

我基上場比人爆頭牙，唔洗抖牙？touch#dog

BBC有Alex Scott

c迪比呢

618 有何輝

pavard 幾勁 好有潛力

陣間睇解放黑奴

木耳goallllllllll

黑妹講波又幾好

牙朗琴日第一球又插
不過第三球好靚

即係c迪比做後備

掂到腳喎

第一球唔算啦
直播睇到係kick到

個接觸咁少
佢好似滑行咁喎

鐵人基佬係唔使抖既

慢鏡睇到中哂腳

牙朗第一球邊有插？有contact喎

咁比人kick到失左平衡，以牙玉既性格點會唔順勢跌
球波冇得怪牙玉同球證，碧基自己on9

我覺得 contact 好細囉
似 vardy 成日搏果啲

第一球唔係碧基呀，係拿祖踢跌佢

不過拿祖自己入返球世界波補返飛

唔通打個空翻再企定扭波咩

關碧基咩事

係搏，但鬼叫拿祖出左腳，同以前夢遺一樣，你出左腳，佢唔夠1秒後撞埋黎都係會比人吹12碼

都係嘅
又係申咗隻腳出嚟之後對面特登衝過嚟之後飛起果啲十二碼
阿狗輸好多呢啲

夢遺輸過好多次呢d啦 搏到12碼果個精姐

睇番呢啲多角度慢鏡係有 contact 嘅
不過佢個底咁花加埋飛果下太誇張
我第一次睇覺得插姐

屌無giro

足球夏登

Sor nacho

包皮勁到

反而比比同古亞迪斯就真on9喇，唔係佢兩個可能場波一早完左

法國好彩 mbappe 冇事

米8 前鋒
包皮 PSG 都係翼啦

今年咁易搵LIN

法國前面三架跑車

支持

Now仲話封，封條春

好多國家都免費播晒64場

變到好似澳洲主場咁

睇慣英超 覺得世界盃啲球證好嚴

今屆冇英格蘭球證

支那都係
之前先有同事笑鳩我地

俄佬主辦
大把俄佬lin啦
padacha

做咩基沙文剪咗個柒頭

好似係廢托教

木耳

你太古城主禾6c
成個城都話唔夠大

剪髮轉運

啲link易搵到

nigga當道

等睇基佬救世

原來法國踢緊 咁早踢既

LENO比羅馬截胡?

法國西到

都係要靠基佬開路俾基沙文先得

Iwobi 3點 點睇

澳洲逼搶幾勁

法國廢到嘔，澳洲都咁

無基佬同沙皮狗開路
基沙文甚麼都不是

法包又無想過中咁勁

迪甘斯廢到，教到法國隊完全唔似一隊波

2&b都睇

其實歐國盃應該要炒

有iwobi唔係唔等ar

啲排陣西撚到

基沙文都要靠基佬carry

Torreira again and the last one before announcing, sorry:c

Express: it is understood that Torreira’s deal could be wrapped up and announced by #AFC before Uruguay’s next match on Wednesday vs Saudi Arabia.

狼來了

西波

法國法國無攻中 好廢

其實打偽451/442
包皮左丹狗右
前面基沙文+基佬會唔會好啲
打弱隊就多拉素+普巴
打強隊就簡迪+多拉素

無基佬又鳩斬

中場斷開 前面幾勁都冇用喇

好撚悶

麥巴比應該打後一格

睇咗三個字已經覺得食飯仲有意義

包皮同米8一齊出冇撚用

力架都係返非洲踢算啦

前面果2個未夠火喉...

POGBA個腦廢過伊禾比

建議法國用返白人

佢都叫做到下野
拜仁個度利so都唔知做過乜

Kante就點都要出 掃波太緊要 唔失波比攻唔入重緊要

一係推普巴上場專心打攻中 一係出fekir利馬呢d有創造力

var12碼

咁都得

法國都係靠十二碼

可以之後睇返架咩

Var

好唔慣足球咁玩

又然

入波
12碼爭議
紅牌
認錯人
四樣

唔係應該即刻睇VAR咩
頭先個波係中場無啦啦停撚左

到澳洲12碼

做乜鳩

On9咁樣舉手

呢場波好笑到

nigga

屌你打排球

黑鬼

笑爆依場波

呢場波真係好撚鳩

唔出g佬 抵啦

由上至下 球員到球證都好撚好笑

基佬

想睇法國踢強隊，繼續咁踢實大炒

出基佬吧

基佬紮住上場

收基沙文咁on9

基佬要救世了

迪甘斯廢撚過雲加

換基沙文

出基佬又唔出基沙文
迪甘斯

換基沙文？

爺爺二世

住烏幾時整親個頭

銀河唯一

豬蛇扎住個頭都咁型

普巴廢到

入左波慶祝除件波衫 入面件tee有爺爺個樣

FEKIR 廢撚到

爺爺已經準備好

有分別咩

想睇泰奧雲呀屌

普巴條力架廢到

普巴咁樣入

-6到

基佬彈彈波

豬蛇

基佬又贏

基佬助攻

Na na na nanana giroud

神鋒勁到

-6

法國羸得好-6

得基佬一個有創造力

迪甘斯：基佬>>>>>>基沙文

爺爺

呢球贏基佬啦 關條黑奴撚事咩

無基佬既法國隊就好似無拖舟既法國

想基佬入波

有冇人覺得世界盃啲配色好似歐國盃
唔似打緊世界盃

搞咁多嘢, 咪又係靠基佬

基沙文

一出黎就有依d傳波
全靠雲加調教

又係豬蛇carry

yes法國真核

爺爺影響世界盃

諗起出決選名單個陣有班傻閪屌做乜選基佬就想笑

不過雲加最後果年係咁出拿卡都唔出佢

我覺得住烏重要性高到留喺阿狗到照選佢

其實係 我都認同基佬係唔使走

法國

其實係，得佢一個係依類型前鋒

等佢留力求法國

不過牙羊黎左差唔多一定無正選

fekir真係垃圾嚟

中場出一班唔識做波既
咁梗係要靠基佬啦

btw丹比利真係好廢

歐霸主場有佢打馬體會好好多

當你老細on9 到迪甘斯咁既時候，擔心都好合理

作用王

無咪無，本身都適應左打後備

妹巴

基佬外借完好返屋企喇

痢應該會繼續追

廢明奴冇後備
世上打到假9既中場極稀有

普巴笑匠

法比狗

原來法基咁既質素
幾搞笑

屌基佬空左唔比佢

有事鐘無艷

普巴真係好撚廢
成日妹妹下拖慢晒

條力架以為自己好撚型好好技術

肉酸到，打澳洲都要嘥時間

唔係雲加教仲返唔返到黎

迪甘斯呢條垃圾

返唔到

你仲有個拿卡呢,隊西波邊有可能比錢養住三個前鋒

咁踢落去 法國入唔入到四強都係問題

雲加：機構黎啦飛雲

一早講左

迪甘斯讓返個位出黎俾我地爺爺啦

係都施丹先啦

爺爺江湖地位吊打拖舟

出咗正選未

雲加幾時先有OFFER

雙教練啦，施丹幫普巴裝返個腦就夠

之前又話傳皇馬點知流料
見晒底冇人請了

出左

黑b

唔好計佢啦

🇦🇷 Argentina XI: Caballero, Tagliafico, Otamendi, Rojo, Salvio, Mascherano, Biglia, Meza, Messi, Di María, Agüero

🇮🇸 Iceland XI: Halldórsson, Árnason, Saevarsson, R.Sigurdsson, Magnusson, Gudmundsson, Gunnarsson, Hallfredsson, Bjarnason, Finnbogason, G.Sigurdsson

牙古路同迪馬利亞

希古恩：慢慢捱啦柒頭 準備咩鑊

期待pavon
阿根廷山神

viu tv：阿根廷有令人聞風喪膽嘅前線

不了

Viutv 今日有何輝 已經好好多

你估波蘭咩

個個都獨當一面
但係夾埋黎踢就垃圾

冰島成個國家都係son

M字頭條垃圾真係廢到聞風喪膽

阿臣

法包都係

重有比利時

有冇人覺得俄佬會有好成績？
佢嘅打法係棄控球、壓迫、打反擊
中前場6個集中中間迫搶
兩邊斬埋唻又有高佬頂
加埋主場優勢，分分鐘可以殺出血路

佢係果組應該都出線架啦

11個都臣

前提係golovin唔傷
俄佬啲波到肉嘅有八成都要經佢

點都做比佢

手足係現場睇邊場牙

想睇阿根廷輸波keyman哭喪

登基吧 美C

登機返阿根廷啦

16強b組首名對A組次名
F組首名對E組次名

想睇班美斯狗同巴狗賴三賴四

rich

收工

都冰島都贏唔到既話可以提早執定包袱

難d輸

viu做乜鳩愈播愈細聲

亞軍庭

入到決賽先輸

冰島真係幾熱血

美一招 佢入到波我切柒

禁區外全部波都要經美斯 弱智都識守

阿古路

牙路

出事

好腰力

十足十fifa啲180度轉身鳩射

終於有波入

1-1

條防線 唔係垃圾咁簡單

好波
追平

光頭佬

viu tv話完好穩

笑左

亞軍庭笑死人

追大波